賣假野仲賣咁貴

口口聲聲話唔賣假貨 又成日改名 賣假貨唔係問題仲要賣咁貴 都唔知呃左幾多人

IG買嘢死戇鳩

完全正確

店主死全家

可以用email方法報海關並要求回覆跟進情況

利申：常舉報